「A/I」前ChainChronicle玩家吹水區（14）淘仔討論區

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

我 淘寶達人

X10朕用緊 我覺得我d md屌打佢

14個post仲係垃圾game唔撚玩張圖

有冇圖 邊部md

出街用mj77/ x10
屋企有時用e2

隻ue900s 條線唔知點解插到好實

不過錄野用呢部

絕版野

好想去企屋企

邊有md唔係絕版啊清

都係買窮撚恩物x10 頂著先
雖然之前dpx1a 做到3千7

試左先 無想像中咁好
無cover art
會跳曲頭兩秒
介面柒

如果有機會見fnn你send d歌俾我我錄隻md你試下

人地用一星期放800 出黎咩環境先

不過我有兩位同事 一個用淘仔600幾耳機 一個用onkyo 6舊幾耳機
但player 就一個fiio x3 一個就x5
點解唔買隻好啲既耳機

今日去星際想搵x10 試下 搵唔到但係就係dma 見到堆後生仔買左se215

你黎緊有得試咪試完先諗

nhlm

好柒

?
一般人黎講200叫肯俾錢 1000耳機已經叫貴
係你地呢d價值觀歪曲先覺得1000係入門

但係佢地部player 千幾二千

電話6000添

不過聽講而家入門係至少dpx1a 加sd4

點睇買頂級universal但用an機聽320k

入門明顯係國磚+2000左右耳機 非淘寶

買頂級player 但用appler 原裝聽320k

我就用apple earpod既

我門都未入

幫你含ok?

帶隻8單出黎我俾你含ok

而家隻zdgg 夠我有排玩 如果部x10 唔差 換埋可以收工

咁要幫long 清含

笑撚死 驚你聽完條線又跌一千

老子什麼鬼也不怕

條線點駁個耳機 自己拆？

首先要對野有得換線

電話聽無問題

無都可以自己焊

用開低級野實冇

冇乜問題

米都有膠

【尼日利亞疑截塑膠假米】
【當地傳媒：中國進口】

尼日利亞海關截獲百多袋懷疑以塑膠製造的假米，扣查一人。暫時未確定假米來源，但有當地傳媒指是由中國進口。

當局正調查有多少假米流入市面，並設法堵截。

被截獲的懷疑假米，米袋上印著 Best Tomato Rice，但沒有衛生部門的批號或製造日期及到期日，當局呼籲民眾提高警惕。

#有線新聞 #尼日利亞 #塑膠製造 #假米 #中國進口

企

Agger
根本成班使左錢聽唔出分別係度鳩up渡人

米線都有膠啦

215夠低級未

AGGER 根本一鳩樣

陪fnn 9up浪費左生命一個鐘

$

企有冇聽開DSD 同WAV有咩分別

好似好耐冇見FNN

你掛著食女唔理禾

之前fb 有人share段片就係用膠做米
有D on9仲快新技術
笑死我

那有女

米線有邊間好食

無玩開d咁高級既野
我聽開垃圾acg

魔神求carry

上將為公一人斬10萬魔神

有冇人可以掛聖誕奶

我又調整完心情

又課過
勁

CC POST真係好RICH

不課了 淨係射落海果d都差唔多成皮野

u yes

夠我換隻16prov2

What should I do if I am depressed ?

drink

YES 一諗起課金D錢夠玩淘仔就不了

好似好耐無見過春哥

好想試下6單8單
long ching快D買

J

琴日食緊事後煙果陣上左黎幾秒

Would that help ?

睇再見螢火虫喊一大餐

till you wake from sleep

M版又改勁左 勁
個icon果度變左mouse over

(IMAGESET) ラムレムにプレイスーツを着せてみた

春哥可恥但有用

抽佢老母

之後個幾日都唔係到

聖誕唔洗講都冇人EXPECT你會係度

又食女

之前果幾日都係度

就淨係得之前果幾日

岩

食企

私交

I will be here throughout the festive season.

And all those people who didn't show up will be branded

『Traitor／現充』 in their foreheads

不要龜頭
光環會掉下來

第一個折左你個鼻先

我聖誕係屋企睇Netflix 咋

得我知
因為到時得我係度

watching netfix while hugging a girl

係企到

聽朝早少少返工 執手尾先

關你撚事咩死撚開啦屌你老師垃圾

🙄🙄🙄

uncleB

morain

睇淘寶D評論佢地吹到好大

評論=on9

想買聖誕禮物俾自己

買左俾左手右手

40抽0突求curry

159 656 351

買左個銀包比自己

ADD JOR

不過買完就冇錢放入去

買左350蚊既禮物比自己

唔睇評論你又唔買俾我試

rich 我淨係買左airpod同假金線ja

呀 又一年 要買過條橡筋

呢個好似幾好

突爆左特效就唔要個AC好似好大哂

有冇人想玩下CC但冇AC

屌你又換ac

YES

YOU PLAY LA

仲有50幾卷 300幾石 好撚多HUNT

I didn't play CC for a long time la ching

總之認住SMK就係我

玩返

表情果個法老AC黎

30抽就突爆

送料無料下面個格寫乜？

埃之魔神

wrapping

母乳同企神成日係度獻世

zdgg隻8單咁平既

等fnn同long ching

有花紙既禮物

你的名器

唔會諗佢 想試下其他

903女歌手投左欣宜

竟然想試國產CM

多謝各位支持

不過無畏聽講都係拎人地貨整

訓

幾錢先
過4千不如整番外國野

不要低能

1999 s5 聽講仲好聽過s8

牛丼會靜下來

木耳用無線耳機就夠

冇水彩icon

收工

好眼瞓

挨埋今日

你又食女

149 246 836

大量招友

只限掛聖誕奶既朋友

臭西

fatc

求聖誕奶

虫蟲ac

掛聖王女果D就算啦

掛D無人用既卡去曬不如掛聖誕奶比ME

蟲C好狠

所有石頭卷......連戒子都用哂

3石0卷40戒

舊時CCP明明好團結

而家借隻公廁都冇

現充好團結 但係現充食緊女

有冇add禾

好似有

食尼老味咩
晨操牙

自從牛肉飯黎左之後CCP就唔再團結

你是女神

掛左啦

仲要用聖誕奶30次

有冇人係小橋未久FANS

2.0最尾果期已經無打活動

OT都係隻騎黎 不過唔急打 成30次

好似有堆角色石未打
應該打到30石左右

連魔神BUFF都冇

頂多賣到50$

4i added

抽左特效㗎

原來你del jor我

你邊位

而家你地位同企神同幕兩一樣咋ON9

繼續打WC

仲有8張卷未用

CCP食物鏈最低層
1.企神
2.國CHING
3.幕兩

刑天呢

0.OT

佢自從OT之後就無時間再入CCP

re on左啦

WC活動第1場就死撚左

屌你老母

玩埋WC用

仲有玩
真M男

YES

好玩過CC

不過WC個 EVENT真係笑撚死我

出個咩女性限定襲來

限定連續3日剩係有女打

加埋都係得5條女

真係基佬GAME黎

開伏咁耐得5條女

乜你黎？咁原本有

4I真係好屈機

有冇D 股票NUMBER比下小弟

有錢有樓有女有高尚職業有DSE

而家連SEGA都比佢收購埋出埃の魔神

fgo 有打錢活動
爽

刑天係0
企神係1

打你老母

扶仔

屌你老母留名

發現西面教完我做D野之後佢自己就唔會再做

我都係咁

佢教我果陣明明唔係咁講 佢話佢都會做下

我教果陣都係咁講

你三咩關係

發現你都搞得掂
幫黎做咩

打極都無金毛
係咪呃人架

唔想做 好撚煩

乜撚野黎

你個基佬就算數啦

美圖秀秀真係好撚垃圾

上市咁耐跌左咁耐

笑撚死人

所有女角

垃圾企

其實點解要屌人老師

新年留名

hoo hoo hoo

點解你仲未del隻辣殺驚

DEL左CC都未DEL佢

Agger

你地幾點收

我而家同CUT有線一樣

獨自上路

問下刑天

玩住CC話第2隻係垃圾GAME

真係人唔笑

cc 多石咁解

正妻

我得3石

好撚嬲

刑天喺公司開party

平時做20個鍾

而家開PARTY4個鍾

之後再繼續做20個鍾

原來老母聽日又去台灣

過2日又有得抽

on9 垃圾地方都去

台妹

雞

佢老母去食台妹

帶台妹畀扶仔

聽朝0730

今晚我一個人係公司開派對

巨人之星.jpg

牛飯

睇到早中班開派對 我決定通宵班都要開

雖然通宵班得我一個

屌你a.team, 下載完, 但連唔到上server

有事牛肉飯
冇事多野講

有無事佢都係多野講

你唔係鐘意男人架咩

你係咪都OT到早班 驚咩

隻zdgg 真係好正

有幾

Fnn祝大家聖誕快樂

我見佢6單都係1399

Fat tin eat all day

both垃圾驚🤔

老涼君 可唔可以貼一次d柱跌咩

可以拎黎打j

而家D中學生咁撚大波

好正
我中學得啲高瘦平

你條女都好大波

有腳先正

Redick 咁快傷手指

人地隻5單

我都5單

我好多耳油用唔到呢啲耳機

聖誕貼埋d咁既野

咪又係右手加左手

冇野架 你超油耳要好密咁換耳膠耳棉咁解 同埋要勤力洗耳

扶扶三天後復活

次次一拎出黎就有層油 好污糟咁

你的右手 她的左手

膠可洗下既

用大個啲唔駛煩

comply 棉果d比較慘 好貴
普通棉都可自制

又到聖誕

死撚左啦

出街煩 推唔到
屋企我都係用hp

從那天起我戀上我右手

Fab fab fab

今晚開始點名

繼續跪求聖誕奶

re左2次都冇刑天

這就是緣份

無人前來認領骯髒的身體 若想抱抱就等下一世

聽晚同後晚係重災區

誰人會愛我這種孤兒仔

包膠好似話同425差唔多

等睇平安夜得我1個留守

薄命角又無 聖誕奶又冇

乜撚野fd list黎

add左個叫yf既聖誕奶

Fgo個活動已完 巴巴托斯死左

本身425都偏貴

幾錢港紙

2dgay係咪冇玩cc?唔啋我

轉ED

遇劫事主39歲，持雙程證，左腳腳筋被斬傷，被搶皮篋內有總值逾400萬港元的外幣，匪徒為4名南亞漢，其中一人持刀。

#斬腳搶劫
【蘋民直擊】男子上水天橋被斬腳筋 南亞賊搶走一篋外幣
←短片

又南亞

好似598人仔

抵屌
博一博 單車變摩托

冇了

Good?

Btw 我都唔記得左有冇加 棄左個幾星期

要勤d清導管就真 尤其cm

Comply我記得都可以
3m

導管點洗 冇阻尼好煩

即係垃圾

撩

可能有人好鐘意呢

有腦放 唔驚

係屋企玩hp
勁

用咩撩

用黎紮野果d細鐵絲

Universal就換filter 算

無耳油

又輸

我記得唔知邊隻iem跟機有送一支

我er4有

講緊cm咩
不過有d universal係換唔到filter

咁應該係

Um1同e500都好似有
其實隻隻都有應該

Cm唔撩真係等返廠

小妹今年三十三歲了...無拍過拖...

等食野抽獎

e500
real opp

你刀系牙....??

水野扶子

我唔會找數

2017就唔見扶清

Bb嬲左佢

絕不找數

想幫企含

Ng

刑天

想試zdgg隻6單同8單

有冇人幫我找數 可以拎走我個屎忽

我覺得一係4 一係8

24號打算買KFC甜蜜蜜脆雞食

黑到盡頭便是更黑

扶醬

苦他

唔知退到幾多pack

fu ching又抽左幾多

少少地一層樓

3千5

抽中左毛巾

全靠刑天

已經完成左10次聖誕奶

仲有20次

原來仲有24次

要打中級同上級先計

我都有掛喎

扶清

壞掉了

但8個模好醜 我要得universal就唔想佢扮cm

我知係個腔體唔夠大 但好難接受

👽

才清死現充無得打柱

我有打

Fnn又唔買

豬波

我最多夠錢買39rmb果隻

玩overears同人講無錢

比錢禾

Zdgg8單有無846/535模？

你可以問下 不過出到黎啲聲可能會同公模有分別

846模我覺得好7

唔使可能啦

有冇人幫我玩FGO 唔想對住佢 拎埋d餅卡同埋登入就得

要大模先放得落

Yes la

買天空6單算啦

因為我唔鍾意好大舊

我都覺得535模好d

個size 係細既

不過我鐘意灰黃雀個隻size 多啲

但咁逼擺6粒

買1399啦

？

535模 4單

新Jh16好定ue18好定v6好

集運未埋單

不如真係買條番屋企撚下都好

發力

好喎 借黎試

但係一諗課金啲錢去晒買就抵好多

又買咩

咪又係洗哂

勁

不過我就不嬲連課金錢都冇

有冇人幫我玩fgo

隻放學後 Girls Tribe出左啦BOIS
唔駛玩垃圾CC啦

咁唔洗玩 隻野好快執

由你地點講
繼續攬住CC過世啦

遲幾日等式接手返個AC會有個空位
但個時扶清都復活啦

想屌你

唔會咁快復活

扶仔過幾日幫我玩fgo

等老涼執左我隻ac先

返黎請你食飯

我要食韓式芝士紫薯海膽飯

差極邪惡

極邪惡依d係食完先講

痛覺殘留

冇咩mood打cc

No mood talk

一次過睇晒七集+未來福音

喺cc ge皮下係fgo同淘寶耳筒ge核心

我肉痛殘留

有大波女友就咪咁花心

冇人會有MOOD

冇講價?

咁冇呢

唔知幾時有得攞

仆街啦你中出左就飛

比海關扣啦

矛盾扶清

冇錢找數 就黎俯瞰風景

死唔去就痛覺殘留

依家已經殘留緊 肉痛

好想同鮮花做愛

巧有錢

蘿莉企

其實點解企神24小時都係高登

又屈我 我心系大橋

系你老母

走人 今個假期希望打爆鍊金

八婆

到底Kalafina d live合音係點玩架 好撚顛

其實OLDCOOL有冇玩CC

有登入

但角清有玩

其實SMS有冇玩CC

明明有4個鐘唔係

原來有腦魔用

平過你課cc

冇

玩緊WC

一張大決戰入場卷打左成粒鍾

仲有5張卷

黎緊仲要聖誕無時間打

點解你有工又有女都分配得咁好D時間

用電話上其實唔難

左渣波右高登

終於做哂d野

O成2分鐘T

做咩cap6ching圖

炸脾

有女

我收610架清

想整新cm但法國無廠用垃圾mmcx

1Q?

扶他係雞

關...老師...垃

今日射左波煲逃恥

屌你關平

整左再寄番去叫佢換頭

自己換啦

換左唔俾你試

典解禾set左自動load圖都係顯示 [載入圖片]

你夾硬拎.78插mmcx

我插你屎忽

拎你條金鏈插落隻zs3 到聽

好多人提呢隻 咩黎

幾十蚊野 想屌咪屌隻囉

典解

妹仔要大波過主人婆fnn先滿足

諗起可以強姦企條金鏈就好興奮

首先你要約到我

現充企full booking 到明年今日

True

金鏈

漏左個屌字

叔叔

點先可以約到企

帶隻6單/8單出黎

我兩隻加埋就係8單

你肯入大埔既話其實多數禮拜六都得既

等埋LONG清隻8單 一次過約出黎

但我無universal你試

仲有www果隻

聽完變企既形狀

Er4p e500 tf10都俾晒人
得對爛11pro同用緊既2xs

點解唔係比我

你對野唔係自稱靚聲咩 e500呢d垃圾點岩你

多幾對玩具先顯得隻野靚聲

每天刑天多一些

等你淘多幾對玩具我試

下次就淘CM

聽講會寄隻公模你試

係 聽唔岩可以退返錢

公模黎到就係我地相見之時

不過淘仔CM都係得無畏 兔仔335 同CYHIFI

整得impression我會整外國野

下星期可以聽左人地隻S8先

木耳

窮撚只可以玩淘仔

有d野幾木都聽得出分別
只係介唔介意/願唔願俾錢就另一件事

2000？

琴日睇無畏S5 1899

都二千三 仲未計模

都平過大廠

睇你信唔信佢地有自己吹到咁勁

腦放

已經諗好下年聖誕禮物比自己

indeed

我

扶醬已經戰勝歸來

企有冇見過大埔D舖頭貓貓

無

老墓

好攰

弓柱都要含撚

15抽冇Ssr, 想中禍騎打魔神都咁難

呢邊就yuri篤數
隔離就2日打完1200萬條柱

太耐冇抽卡
唔可以用餅卷抽特效, 要用石抽
咁D餅卷點用

6抽中隻特效 收工

可唔可以教小弟我做歐洲人

幫企含左先

單抽
10+1連只可以用石

fnn點解可以咁多野講

點解扑狗咁多女屌

單抽果到 有彩coins用彩coins先 冇先用餅卷之後先用石

泡菜狗

死泡狗

fun

cc 10抽0 5星，你問我答

立絲

抽多10抽未

cc 40抽1ssr你問我答

ggen特登留番佢未玩

準備課金抽性女同劍性v2啦

6pack冇梅毒 你問我答

諗著抽多幾pack?

退左錢未

冇錢 不了

整緊

可以笑的話不會哭

揀咩原因好

無試過成功退錢 你問我答

roadshow個司長逐個捉好撚難頂
依班仆街等天收

做愛

有冇再追課

Hei 晒

話垃圾驚

點名

Moppl

扶他的 食女 速度太快了吧...

隻陰陽C幾好玩 但係好哂時間

本身都想玩 但見到d人話重課向

又唔覺wo 不過好撚多野刷

我要將你拯救

翔清幾時買條我撚下

睇錯

屌錯

幾時買我條撚

買番條usb線 屌你老母成舊幾水

老母比左兩千銀我

俾你課

有人話呢間賣到香港台灣有代理

如果我有個我課完金會幫我補水既老母就好啦

追

女

淘寶cm

通宵耶誕派對

巧豐富

麥當勞加價 魚柳包豬柳蛋11蚊 3款23元超值餐加1蚊

屌你老母臭四

點生存

係

趕絕我屌你老母

屌你老師
罷食麥當勞垃圾

邊個老師

大

何

屌垃圾麥記

M記又加價

叔叔B

老暮

世界末日

紅坂bbg

點解要屌老師

屌，抽禍騎中左隔離

咁想要俾張1.0code你換啦

屌老師都唔識

開始點名

幹你老師

1) 刑天(工作中)

2）Tart仔 （睇緊Sense 8 Christmas special）

4）4埃玩cc中

有關新官方App的進展

我們剛剛已向Android與iOS App Store遞交官方App更新，現正進行審批。預計Android版本數小時內推出；至於Apple審核需時，料iOS版要等數日才會上架。

iOS版主要改善用戶介面、提升瀏覽速度及大幅減少彈App的情況，希望給予大家一個流暢的使用體驗。新版在功能上並未完善，例如未有黑色版本，而「追蹤」、「回帶」及「顯示所有圖片」等亦尚待開發，但基於舊有iOS版本問題較大，是次更新先改善基本功能，加上需要改動的地方甚多，我們明白iOS版尚有一些不足之處，希望大家見諒。

Android版的更新重點與iOS版相近，但加入了「回帶」和「顯示所有圖片」的功能，而PM和追蹤功能則在開發中。由於M版網頁、iOS版和Android版App分別由三組同事跟進，所面對的難度不同，進度有別，希望大家耐心等待。未來，我們會再加快開發的進度，謝謝各位提供意見及一直以來的支持！

另外，有熱心巴打也自發開發一個全新的第三方App，並已到最後測試階段。本來我們已不打算再批准任何新的第三方App申請，但該位巴打的熱誠令人感動，同時我們亦明白此舉更可迎合不同用家的口味，讓討論區的使用體驗更加完善，因此我們決定重新接受第三方App的申請，讓真心喜歡高登的巴打可為高登出一分力。有意申請的巴打可於【聯絡我們】

香港高登CEO
林祖舜

十卜牙JOE

Thanks jOE

早仔

好想瘋狂fnn

怪怪der

每次睇JOE仔D公告都笑撚死朕

鐘聲響起歸家的訊號
多謝 牙祖

早知今日，何必當初

Thx Joe

岩岩開工就想歸家

玩夠記得返屋企

仲有堆死忠係個邊啦

好多五毛

CCPOST WOR講緊

雅汶雞死左

張自力好撚靚仔

仲有邊個未過黎

天鱗 男主角 因緣 柒理

因狗個陣係咁R CODE

WTF都係阿JOE fans

thx joe

仲有鬼影

psv 壞save card

wtf唔過黎真係估佢唔到

757D

有4隻冇back up

點會估唔到

佢無處不在喎
一陣就走出黎放低粒膠

想食女留名

聽晚返通宵

各位食女獸出旺角玩可能撞到我

今年一個人過得好平安，出年定會更加平安嘅啫，哈姆太郎！

Mary Mary Christmas

要返工

未來BBG

涼君預測今晚活動向咩方向發展

全部柱今晚7點開始無限刷4粒鐘
天滅現充

有冇人今晚同我做愛

oh
這個可以有

我唔食朱古力架

好撚眼訓

yes
仲要1230先可以收工

工已收

6點開工
應該今晚8,9點先收到工
已經想死

點推班fd好 唔想出去

💁🐔

病了

同佢地講
要食女，不了

約左女屌西 仲陪你冇野牙

抵你lonely christmas

Ok

中左叔叔

點解隻特效咁撚低二圍

冇人迫你抽

唔抽你地邊有得用

現充幾時死呀

我有泡菜狗大腿

今日死

又痾損左個屎眼 好痕呀

屌緊女啦 邊得閒比你地用

Fnn又屌大波妹

Fnn又屌女

坦白講
熊仔頭fhmedia個channel d所謂廣告片
拍得咁低質
D廣告商都照搵佢地拍真係笑左

ok

一陣落街買野食順便交保費 又冇左皮幾

佢多人睇

食野食皮幾定交皮幾保費

每個月皮幾保

間屋要幾大先要每月皮幾野保護費

保費幾十 野食皮幾

但睇完都無咩人會記得個product
都係睇女多

好想識波波真人

睇片唔睇女睇黎把撚牙？

但無肥妹你睇

Fnn 好rich 又有大波女友
人生贏家

仲好有音樂品味

波波黎

我有企

40吋胸

勇士波波?

終於認好大隻

又晒

公廁袋

我都覺
日本通街當垃圾咁賣
港女當上品

logon見到
原來要500一個

日本賣3000羊

京吹真係好正

其實有乜靚

肥仔波

廣告商都係想多人睇廣告理得你睇女定睇劇情

之前唔係話支那人買日本福袋買到人地斷市咩

見扶清日日吹 我係咪應該睇

lonely christmas
食咩慶祝好呀

睇咩

甜蜜蜜脆雞

一個人食咁甜蜜

好像花兒開在春風裡

開住個moon對住仆信惠食

關平

用平底鑊整急凍pizza食

現充必須死

今晚邊個唔睇0080邊個就係鬼

毒撚留名

仲貴過日本 班廢中仲成日話日本物價貴

[img]
[/img]

曬夠未

[粤語公投] $180.5 應該點講？？？

關二哥個post有個人post仔想騎劫 但個個都話佢個仔柒
個樣好似

咁都好騎劫

cc冇event好悶

cc有event都好悶

企god今晚係咪去yo女

yo緊

大隻企

我都想

垃圾龍珠

疴撚到7彩
屌你老母

咁真係好柒丫嘛

好似長江七號個二世袓

依家入親去淨係諗起關二哥個額頭同條髮線

個apps做乜 set自動load圖又要督開先有
url又變睇唔到

真田丸結局比預期更sad

老婆奴有咩好睇

自己冇老婆咪睇下有老婆係點

關平幾可愛

Bar code頭

唔知邊條仆街貼泰利出黎個型又match

斷我16連

新手3.1

條線到左香港 痴線咁快
希望晏晝有得拎

你的貨品已被炸毀

我斷左8連
岩岩好開左20倍

買左甜密密脆雞食

yes

聖誕禮物咁快到

天天天魔

仲要番工

落街買野食 順便買罐啤酒同自己飲

我開3倍咋

甜密密欣宜大腿夾頸

下次又係副都

蒼空個ranking戰俾大陸仔hack左
乜力

係 垃撚圾

林祖舜：決定重新接受第三方App的申請 - 分享自 LIHKG 討論區
愛回家

你未來我未來都一樣

我都有條睇中
返去比錢

又金鏈

1千拎去日本買條橙色武藤線好似都唔錯

Rich

有錢 任性

好似導左好多人比錢淘仔

其實仲有冇人留左係高登唔黎

WTFBBG?

沒有WTF哪有新高登

沒有WTF我們什麼都不是

港鐵優先座問題已甚惹爭議，今次南港鐵綫通車，港鐵更新引入「優先𨋢」，車站內前往大堂的電梯全部貼上紅色優先使用貼紙，供有需要人士優先使用。港鐵車務營運總管李聖基指，由於車站有多條扶手梯前往各層，因而考慮引入優先使用電梯方便有需要人士使用。

李聖基又指，金鐘站現有荃灣綫及港島綫月台的擴建位置，今日雖仍落下防火閘及以膠布圍封，主要是因有關位置可通往擴建部分，需要在周三南港島綫通車時同步啟用。他又強調，車站工程經已全部完成，可於通車日全部啟用。

另外，早前南港島綫列車在測試期間曾經死機，李強調列車所有大問題已處理，目前尚餘輕微調較作正進行，如令列車停站更準確。他又指，南港島綫車站始終按中型鐵路規模設計，會密切留意人流問題，各站會有人流管制措施對應。

唔打得都睇得

依家果個都OK啦

宜家黑底好過測試版白底

港人聖誕禮物公價$2400

港人本年消費力強勁，92％的受訪者表示購買聖誕禮物的花費將與去年持平甚至有所提高，比參與問卷調查的12個亞太區市場84%的平均分數為高。除了購物消費市場暢旺，本港消費者亦計劃平均花費港幣2,403元於聖誕禮物上。然而，本港受訪者消費時仍保持謹慎，主要由於擔心對方不喜歡他們選購的禮物44％，所以必須花心思考量對方的喜好。

禾冇

4g
mk confirmed

Yes

我都唔知我習得技能「腦放」定點

cls

金色加持

返工呀dllm

隻特效一開始就有既個件A 武係咪唔可以洗走?

聖誕pool會唔會出佢[bombx]

企好似比條金鏈炸死左

今晚咪知

屌 隔離個膠神話月G唔係tm作品係咪on9ga

腦放萬歲

條on9仔係咁嫁啦
叫自己saber代言人但連元祖藍傻都未30
人地討論點組隊打600萬就話3下寶具打晒所有關

屌
死雞撐飯蓋

我話升直感就真係升既

我唔係粉都知

到底係點

唔知點答你 聽多個零禮拜再答你
暫時感覺幾好 不過唔肯定有幾多係腦放

起碼唔係差先

仲要成日扮非洲
扶仔非洲戰神都未出聲

1K 抵比啦

現充黑今晚九點收工去邊度yo女

k幾啊清

返屋企訓
聽朝5點起身準備返工

埃及唔係非洲牙?

建議牛清都可以整番條

好難聽

佢好似cc都曬卡比人屌走左

依排好似已經食乜都唔會生瘡

可以一齊食牛

金爆

戒左咁耐真係冇乜興趣食

係咪好食啲？

最想食朱古力

尋日公司Xmas lunch我抽左一大合timtam

唔食辣殺

扶他今晚食飯？

隻陰陽師多野刷到唔似體力驚

垃垃今晚食面?

食麵

扶清去到邊都咁受歡迎

網路紅人扶仔

現充出晒街無人開post

食飯

你都係

麵麵麵麵麵 我鍾意食麵~~~

我係屋企

1001